永考街有3條線？重考丙部

重考丙部
永考街係咪有3條線？
永基路 葵盛圍 仲有邊條？
其實3條係咪都好似

求指點

未學過 上youtube睇 記路線
好大幫助 無記錯 有三條線
其中一條唔比學

利申 一年前passed 就係考唔比學個條

唔比學咁難？

通常都係考個條

葵盛圍？有冇人最近重考行邊條路多？啲水馬多到

上星期考完永考街，

盛福街左轉個條，

一take pass

重考多數係邊條多？

冇考過，但師傅講過重考個官多數揀最快考完個條

有冇師傅介紹？黎緊係永考街考

大佬呀
永孝街呀
會唔會係考試中心咒你地永遠都考呀

好似好多重考丙部都係左轉興盛路
聽日就考

分享下

2 take 禁區線

到底重考係轉右多定轉左多？我見之前有人講話多數從考係轉右

有3條線

路況良好
係一出試場有部的士撞到人擺左係路中間

冇得練果條路最易

多唔多整路？

呢條路真係好撚長

試場轉左->多死車慢慢行
燈位靠右轉右前睇下多唔多車唔好踩黃格
跟住直行到左轉興盛路都冇咩特別
入到興盛路留意有冇死車，我考果陣有
過燈位後有臨時燈，小心班馬線，九成有人行
跟住路後讓線要左轉葵盛圍，又多個臨時燈，慢慢行
跟住再前多少少又多個臨時燈，成條路試total 3個
之後就冇乜特別，小心啲就ok加油

我尋日pass咗
師傅話一定考第三條(無得學嗰條)
因為路線短到仆街 短一半 啲考官趕收工
所以呢一年嚟所有學生都係考嗰條

建議考前熱身可以問吓師傅比唔比你偷雞行一兩次
當然要你手車好先好去練
行行吓會死火嘅就咪去啦
比人周到係學牌累死你師傅

我行過兩三次都係師父叫我行
行完先知佢成程冇擺學牌

今日pass左重考考冇得練個條 不過今日永孝街同出左去後既路都好多死車都貨車

幾點考？

下晝兩點幾